唔小心柒到個頭好藍 點襯衫好。。。。。。。。

如題
明明染灰色

慢慢會甩色變灰架啦

羊有冇相

Mk

做阿凡達囉

影唔出藍

圖呢

可以陪媽咪面開個藍毛毛演唱會

你染髮？
染到D肚毛藍色就有你份

不停洗頭吧